猶豫果陣只需要記住whatever it takes

我地先有機會贏